旺角仆低果個係咪馬蹄露？

？

係

抵死

哈哈哈哈 正

一
天雨路滑

真係佢黎？

個下巴有無甩到?

咩事比人打

唔怪得咁似

子浩(鄭子誠)是正義

睇完都覺似

咩事？

咩事？有冇詳情？

有冇相

打崩佢個下巴

佢流曬血添

好似係

馬米高你姑姐仆親呀

圖？

有冇相？

有無相

講還講
仲唔快啲貼相

影人相唔睇路 行街咪仆街囉

Lm

係，抵撚死

咁快報應

我老母睇直播笑到佢死

邊條直播

條八婆唔化妝嗰時睇落六七十歲

邊個live

又想起了奔雷手

咁撚串？打你

冇人打佢 佢自己跌倒

正呀

點解冇絲打踢多佢幾腳會唔小心扯甩衫

May May

佢做咩？想知

咩事

lm

佢藍？

唔好打面，唔好比機會佢整返靚個樣

好開始
民意要求制裁班偽人好耐

好毒啊你

食泥啦

真心要去Twitter 消毒講喱班人自己郁手先/影人大頭賣俾中共

抵啦

佢個姪成日喺YouTube抽黑警水架喎

影大頭

以為係某警嫂

藍到黑

我親戚夠藍添

自己仆親關人撚事

多謝馬蹄露出黎遊行 支持示威者

佢個姪無人搞
但佢本人係藍到仆街

推

佢都on L 9 自己撩交打

原來佢係藍
仲諗緊咩事爆哂肛

cable 同 now

咁都得？

公投！今晚18區

丕星

呢隻紅絲嚟

文宣準備做野！
仆街偽人肯定做大件事，東張閪望一定做專訪

唔係咁講喎 有邊次手足係亂咁打人

仆落地下食泥啦

影人大頭

拍戲啫

乜咁唔小心

佢姪仔好黃

都無靚過

快d文宣話佢係黃屍比黑警打

拖住個鬼佬做乜鳩

收皮啦 你條垃圾帶風向都帶得專業d啦
之前就block過你

我都想問

相由心生。

笑撚左

記住係以武制暴 勿忘初衷

咁正

馬蹄露愛國愛黨嘅，你地唔好打人啦！

抵撚死，做暗星做到喺街俾人打咁折墮佢都應該係第一個

影手足大頭

求圖打飛機

上次話打死哂手足

係 冷氣軍師做野先
我地要比東張快一步做好文宣

啱啱miss咗live 咩料

唔知佢割唔割呢

唔知佢個姪會唔會抽佢水呢

個鬼佬press做乜拖住佢？

14年雨傘已經狂屌抗爭者

岩岩睇緊cctvb 仲影緊佢個大頭 後尾應該知道左係馬蹄露即刻轉畫面

擺明係藍絲卧底打人 我地啲手足保護佢
難得佢出黎遊行支持示威者 應該要同梁烈唯一樣好好表揚先得

食泥

你收皮啦屌你老母，定係你係現場呀？

為所欲為

哎呀，下巴又要再整過了

臭貨

好心涼

藍到發黑，抵撚死

我知 所以咪話手足無一次係亂咁打人 次次都係對方有所作為 手足先召喚神獸 樓上巴打既講法就唔太岩

佢依家仲想行去報驚

仆到個下巴流血

咁多孤狼藍屍做野

港共政權終極之戰， 戒嚴+瘋狂拉異見人士

抵啦 佢呢d咁嘅垃圾

睇個下巴係度估係咪佢,真係抵撚死

呢D咪就係叫做鬼食泥囉

係到喊 搏同情 你唔攪人先咪冇事

落雨睇路啦，中

may may快啲求下tvb開返套戲主角比你做啦

依家係邊

佢去緊報警

[member]黑帽加眼鏡偽裝，感謝馬蹄露出嚟示威！
又一名身在曹營心在漢嘅烈士[/ember]

外國勢力？

臨去到差館門口就抽鬼佬水

馬米高唔係黃絲嚟架咩

請問may may係藍？

旁邊戴口罩個個係助手
定途人?

哇扮乜撚野呀佢
受傷點解唔去醫院

真心唔明馬米高點樣同佢共存 呢個女人直頭係紅黎

偽人靠樣搵食打面最好

警察都唔撚出黎幫啦

真心大中華膠

幾時到鍾鎮濤同譚詠麟

教仆親英文

佢姪仔係邊位

扮緊喊

佢自己唔小心跌親咋喎

藍到仆街

大頭

屌 條鬼佬咩人黎

自己認哂影人大頭先
好柒蠢

喺度扮慘屌你老母

come with me

佢做乜9比人打！

個鬼佬記者真識食
幾gentleman

馬米高

叫埋個鬼佬記者

識玩

Please come with me 喊乜鳩呀

PRESS 仲乜拖佢

係咁痴住舊洋腸做乜

好心佢驚就唔好出街啦

佢入左警署

Haha

抽鬼佬水
正仆街

Please~ come with me~

個鬼佬

咁怪得外國咁多中美人計

舔共舔出血

順便整番靚個樣 益咗佢

下次出街小心d,唔好仆街

佢好似想搵人打架

馬蹄露 : Come with me~

一定上勻央視變英雌

佢話有示威者拎左佢電話?

入左太子狗屋報案

呢件垃圾黎架wo

唔好打臉呀
打到佢毀左容，可能仲靚左

Please ~cum me

美人?

佢話裝修緊中銀個陣影人喎
裝修環境太混亂仆親喎,抵撚死

入狗屋都要搵鬼佬記者

打得好

美人

天雨路滑，跌親唔奇啦

美人？

拍戲仆街啫

成身血
有無睇錯

黃色受傷唔會報警/入狗屋

重要外跪求國記者保護

馬米高 你姑姐跣親嘅英文係咩？

發生咩事? 咁好唔掂WOW
連有部份連登既USER都唔知咩事一黎就貼爆肛相....

有同Carmen ho食飯
大家都係垃圾

佢話咩見到有人打爛中國銀行啲櫃員機
佢就影示威者相

走去比打

知道危險就唔好出街

好想睇佢仆街 有冇片

come with me
屌

tvb藝人

叫埋條洋腸陪佢入警署？

逼交相？

我老母淺藍話係咪真情個女明星，話佢好樣衰抵死

佢姪會幫我們文宣

應該唔關事 只係比隻臭雞借題發揮來溝鬼佬

馬提露 屌你老母照下鏡啦 嚇撚死人呀你個樣

佢由2014佔中已經藍到仆街
係咁鬧示威者

佢好似剩影相無郁手喎
係咪而家影相都要打？

我仲停留緊人地郁手先還拖個階段
原來而家唔岩意見/影相就要打

Cum with me

Please cum on me
Cum on my face

求下絲打唔好

笑死 please come with me

條友戴帽，犯蒙面法喎

仲大嗌支持香港警察

還原靚靚拳

嘩巴打你咁重口味

影相都打真係...係未仲有其他野架

1️⃣已入警署報警！！
嚴懲暴徒！！!!!!!！！ !!!!

好撚唔開胃屌佢老母

做乜尻
九唔搭八咁
個鬼佬識佢？

你確定佢靠樣搵食

條仆街實係想外國記者幫佢報導

抵死
真係有報應

咁就扣起左一個外國媒體
點樣可以話比外國人知藍絲粉蛆係瘋狂做戲

屌死臭系死都拉埋個鬼佬抽水

頂 笑左

岩岩直播apple 佢講影到手足爆中銀櫃員機

無做好保護既手足唔該係時候轉下新形象

推推推推推

屌 咪拍戲啦

都唔專業

馬米高教仆街嘅英文啦

cum with me

文宣要做野 岩岩見到馬蹄露扮慘拖實個鬼佬記者去落口供
隨時屈我地亂打人

你係咪無出過去？？

影大頭要比人揼你唔7知？

佢影人大頭拆中銀

自己仆街去報狗

個計係叫美人計

但事車上你見都多鬼佬都拖住件豬扒chinese

成撚日返大陸登台個八婆

似係

特技化妝

嘔呀 反胃呀 叉雞飯呀屌你老母

做乜9, 想食洋腸?

呢個真
臨老變中國影視巨星

心都涼埋

邊個話手足打

咁少血仲企到起身？

仆佢個街 原來佢係藍屍

深藍

你方佢唔係又要報警乜乜乜咩

搵鬼佬做新聞

死都要個鬼佬同埋佢入去
今晚又可以開餐

push

個鬼佬乜料
十指緊扣

似係想博上位自己跌親又扮俾示威者打，想返支那登台賺錢

冷處理啦咁

係到抽個鬼老記者水
屌你 餓到佢

得罪問句
你又知佢影人大頭?
不嬲影相OK 相大頭先叫佢唔停或DEL

係
本身狗開門叫佢入去
佢同外國記者用哭腔講
Please come with me
真係拍開戲㗎喎屌佢老母

佢實話自己冇出手架

影人大頭抵撚死喇

馬米高會唔會拍返條片

佢自己攞嚟衰

Up乜9啊你 手足點會郁手先 5毛死開啦

你係咪on9
訓左幾個月？

幸美：蹄露，對於你比人打到見紅，你有咩感覺呀？

記者係度話好過份 連女人都打喎

Oh 咁我跟唔上啦
你地慢慢打啦
我裝下修夠

快啲文宣到佢被封殺

Connect 埋伯母

第二張

都唔知佢喊咩

前線影相都唔撚得架啦傻9
你第一日遊行呀？

影相wo清
交比班狗就失去手足了

文宣做野，咪自high 住
件事肯定會比cctvb 做大

抵撚死 天有眼呀

00後勇武未必識佢

屌你老母 come with me想嘔呀大佬

爽

屯門元朗都好多廢老影人大頭拆中銀
捉唔哂，最多嚇下佢哋

佢話見有人搗毀中銀，佢行埋去用手機影大頭，之後唔小心跣低爆缸，手機都唔見左!

佢去旺角警署報警，偽人果然有優待，平時呢個環境普通市民報警，POPO一於唔開閘少理! 但佢見係撐警馬蹄露，開門都開唔切!

有個鬼佬記者一直拖實護送佢，可能剎那間患難見真者產生愛意，佢入左警署閘來要求鬼佬記者同行!

食神咩

你講緊2014呀? 不嬲?

打人先就會俾人打

係 抵撚死咁愛中國

Agger

做你既左膠啦
前線唔撚比影相呀
冷氣哥

唔識仲好
識既落力啲

ching果然無改錯名

我真係跟唔上唔好意思

藍屍冇個值得可憐
放過一個其他就會變本加厲
支持手足 不割不分化

屌你好撚應景

天雨路滑，跣低

Pk

真係唔知

跌親 好小事姐

林泳淘鄭敬基就要炒點解佢唔駛？

一睇就知咩事啦 垃圾戲子搏出位

之前cctvb愛回家有一排仲有佢

諗起之前新城市撩交打既CCTVB 2打6
依家仲夠唔夠疆出？

(利申真係唔記得2打6咩名)

係咪佢老公

無泥既搞錯

佢係咪就完約又冇人搵佢傾
出黎比人打搏CCTVB續佢?

yeah yeah ahhhhhhhhhhhhh~

可能今晚東張閪望吳幸美會打比佢做訪問，問佢而家心情點

去得果度就有呢d風險

佢話d相未del,入左狗屋

佢個下巴咁都唔爛 天無眼

抵啦死豬閪

因為佢藍

我阿媽話佢紅唔起係有原因

幫佢攞反個假下巴出黎就ok

佢自己同蘋果講 話睇到手足爆中銀
佢影人 手足搶佢手機 佢追 比人私了

再問佢影唔影到打佢既人 佢話影到

佢話見到D人打爛中银櫃员机，露姐上前教訓不是，大家口角后 她便受傷了。

我唔知你真心定點
前線出得黎有風險會被狗拉

咁一定唔可以留任何線索 （eg.相 /片）
以防被秋後算帳

淨係打男人仲過份喎
男人女人做同一樣 唔通淨打男人

後面啲阿叔

都係果句啦，種咩因。得咩果

自己仆街，仲抽人水，玩到十指緊扣，咁撚愛國，做咩唔拖幫佢叫狗開門既中國籍男子啊，屌，整容狗，口裏說不身體卻很誠實

馬有失蹄圖

想睇馬米高咩反應

支持你呀喂
一於見人就打
意見唔岩就打
影相就打
打撚死哂啲藍絲 剩返黃絲咪贏囉

咪撚阻住記者做野啦

記者都話 明知個度有示威遊行架喎..
李家超講得好啱.. 去得就預有風險
躝返入你老母個閪到啦五毛

係 好撚抵死

1827 旺角
疑似無線藝人 馬蹄露 在旺角影示威者大頭打中銀銀行果陣 比人發現 獅鳥完
去左旺角狗屋報警

所有店過佢既手足 衫褲鞋都要掉唔好留！

佢影手足相去篤灰你唔屌佢 你屌手足

香港男女平等呀

似唔似Mark Andrea???
轉行做記者...定扮記者?
Source:

jm9 use 賤體 block

大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！
大坑浣紗街及勵德巴士總站及摩頓台巴士總站要大量校巴！

鬼佬真係好博愛
俾人過一棟都唔知

好戇尻，明明佢自己拎電話出來影人，比人打都應該啦

係，重想叫記者做證

真係好樣衰

小心佢係外國記者面前屈示威者打佢 文宣要準備定

文宣組做野
唔好比人覺得我地亂打人
係MAYMAY自己出手，影人先

笑撚到....

明知係示威現場仲落去
驚就返屋企啦

可憐佢 去Twitter洗地喇大家

come with me ~~~~~~~~~~~~~~

藝人冇特權
先撩者賤
打死無怨

please come with me ~~

支那01話佢影手足wo，抵打

死五毛 咁樣自爆？

拍鬼片唔駛化妝。
七孔流血

邊撚個

啲記者夠影你爆鋪啦，你唔打佢地？

小心佢係外國記者面前屈示威者打佢
文宣要準備定

我仲停左係
叫人DEL相或掉爛電話就算
唔好意思

茄哩啡

醜八怪二打六收皮啦
皇天擊殺你仆街咋屌你老母死臭閪

民間記者會會否回應下呢單野？
利申：睇到好治癒

想嚇走晒D前線

屌你 出賣手足

唔好唔記得佢係偽人 要扮野唔難

改名做紅豆沙啦

過火左喎 明明佢無郁手

收皮啦

恭祝你福壽扑穿個頭
新劇扮madam的惡報

摺埋啦你

屌 中國人就算對住外國人都要講普通話

唉屌 要同外國人解釋班藍絲影人大頭賣俾中共 絕對唔喺因為政見唔同

呢個真

召喚馬米高

一定係拍戲

Please CUMMMM with me, pleaseeeee

屌 你真係無改錯名啊仆街

因為蒙面示威畀黑警打

愛國不忘含洋腸

抵打

馬蹄露原來係外國勢力!!!!

佢老公咪外國人囉 仲話愛國揀咩鬼佬做老公

做咩屌手足？你on9？

要同個外國記者講番馬蹄露乜水
俾個偽人過左一棟都唔知

聽講馬蹄露有間酒吧喺大埔有冇手足一齊去裝修下

呃洋腸唔係咁呃架

仲唔快d upload 上去weibo 話內地同胞知道佢心底裡都係鐘意洋人同記者多過中國警察？

後面班呀叔好開心😂😂

痴線巴打有無咁快手揾到gif

佢自己講左

本身佢藍
而且人地搶咗佢電話 佢再追先畀人發現啦

心涼

抵撚死

狗車包夾油麻地
Source: hkmap.live
唔好講馬蹄露住

返到屋一開黎睇就見到 好撚嘔心

我笑撚死

個下巴可以bbq 當叉用

出twitter準備文宣！

FB 多人傳慶賀

想紅咁搏？諗住咁就打得入牆國市場？

民意

十指緊扣

係，佢藍，但佢姪就成日抽黑警水

仆低姐，打打聲咁難聽

笑撚死 又有人衝出嚟

乜咁唔小心呀

連登就會有兩三個五毛出黎同情馬蹄露

真係兩個世界黎

好撚核突, 五十歲扮靚妹扮可憐 Come with me
咁撚大個人做野知後果架???

佢影嘅係中銀裝修嗰班
中銀裝修嗰班真係要剪下髮

有兩隻手拎支那旗，淨低把口咪含住洋腸

有冇片？

佢做番真情maymay個腔

即刻可信度跌到零

要先攻藍絲page
馬蹄露出黎遊行比外國勢力救走左

有冇圖
好想睇😅

一、打倒中國共產黨要求高端策略，不能靠烏合之眾
二、重組前線，要求有一定學歷智力先得
三、停止無差別攻擊，對準政權
四、不再高舉「前線決定」，要求有理有節
五、和理非不是condom，無必要次次幫低智前線執屎

啲冇乜人識嘅二打六都冇幾多張 gif 可以揀

唔建議影大頭就私了

子浩質佢食屎食到嘴角流返出嚟

呢啲米報應囉！

有撚用咩 唔好同班弱智嘈 去Twitter 主導與論先

聽到佢話影相比人打，抵死啦

佢都係做番真情嘅佢 大家無需驚小怪

你俾佢走左去？

你訓左幾耐
拉左二千人喇

不割
但想問前線有冇cover好?

勾結外國勢力！

佢話佢見到人DQ緊BOC之後追住人去影
結果俾人打到爆缸，仲拉住個鬼佬PRESS入旺角差館報案
呢D咁既時勢報得到案既明顯係CCP走狗
而且仲想做新聞

收皮啦五毛

馬米高條撚樣乞人憎到癲

佢收左錢

垃圾五毛狗星期日都要開工咁慘

低質左少少，咁樣搵唔到錢架

佢一定係大陸收左錢

佢影人相 加吹雞

呢個post好多五毛上水
以為執到寶？

五毛會打倒共產黨？

有畫面
好撚想嘔

大殺傷力武器，會TK埋手足

馬蹄露你有種米做証人囉，你成班CCP會因為你一齊滑鐵盧

後面個啊伯笑得好開心

你比佢影大頭之後會比人拉入去打之後判7年你比唔比佢影？

唔怕，跌掉下巴還有黨

真係好想嘔 食緊飯見到條粉腸

咁唔爭在打埋記者喇

做乜個鬼佬咁憐惜 好似好肉赤咁

之前明明大家都係咁講，結果依家又影大頭就要打，掉走部手機咪算

明明全世界一致認同 ，包實自己先係最重要，人哋影唔影你就唔好理。

又幾好戲喎

你真鳩定假鳩
你都識講記者 佢地係第四權
馬蹄露係記者咪唔打佢囉

Please come with me

我們都是子浩，maymay是要打的

tvb新聞播左出黎

痴撚線鬼佬真係乜都食得落

鬼佬想走，唔想入狗竇，馬蹄露係咁講Please come with me，pleaseeeeeeee

TVB條片 打佢果堆唔係著黑衫

畢竟做咗十幾年戲

fc yes.

仲要特登提話係藝人馬蹄露

馬要press陪 佢仲真係跟埋入去狗屋

你收皮啦咁低手

格硬將記者同藍絲綑綁

條撚樣6月已經屌緊我地

啲人私了私上腦

平日示威者比人打又唔見咁撚勇出黎救

拍緊戲？

證明冇性別歧視

而家不能講道理
總之影人相係好撚嚴重
我意思係攝影者後果好撚嚴重

手足使出 還原靚靚拳

相由心生

證明記者都想食馬蹄露

講幾句又俾人話左膠 五毛

正

裝修佬快啲轉下個look 剪頭髮染頭髮啦

有李力持呢件垃圾

流牙血去膠牙醫啦 仲出街

落雨地雨真係好（線）

可惜冇靚到
半個世紀都咁撚樣衰

睇完呢兩公婆屌尻bob叔就知呢堆都唔方係咩好人

李力持認證

重口

打錯字 - 去睇牙醫啦*

好撚樣衰

congrats

係唔係我企太前
我一早覺得影相係應該要畀人打

笑撚死me 邊個咁有幸一生人都未必有機會 鶳到馬蹄露

跟住又話你冷氣軍師 冇出過去
而家真係武力膨脹得好緊要

姣雞馬蹄露跌傷，不忘吃羊腸，呻淫cum with me

乜水嚟 聽個名以為係街道名

米高好黃又敢講，算啦

可唔可以唔好圍爐住

出面仲有大足手足未走 要人救

I’m ice cream martino

有video影住佢話: 過嚟啊！我叫你過嚟啊！

馬米高黃到仆街
應該會教佢姑姐仆街英文

睇埋佢地朋友圈 D 人

小心呢件鬼佬可能黨媒嚟
要問清楚咩報紙
佢會寫到馬蹄露好慘屈示威者

前線共識：
你都戇撚鳩
影相即係出賣義士
出賣港人
一定要嚴懲

已無理智可言
當然咁講得就會被屌左膠 分化 五毛 割席 冷氣軍師

「影大頭之後會比人拉入去打之後判7年」

係呀真係格硬將記者同藍絲綑綁
藍絲影相可能都只係響group度傳開
記者影相直頭會登上報
明顯記者影到大頭的話更嚴重
支持打到佢哋以後唔敢再出嚟影相

仲要著住狗衫

咁部電話係咪真係消失左 呢個先重要

鬼佬likes this type? amazing chin?

古語有云
姣婆遇著脂粉客

學真情入面的子浩質佢食泥

一句：尊重前線手足決定

玩哂啦

不過唔打都打左 諗下點拆

牙周病嚴重

唔係好似

可以番大陸搵食了

哦
繼續吠

點止藍, 直頭紅

各位係連登冷處理就得
係twitter先文宣
請多用不推文

我頭先睇蘋果live 佢同啲記者講：我頭先見到啲黑衫嘅人破壞中銀ATM 之後我影佢哋 佢哋搶咗我部手機 跟住仲打我
最尾佢有拎返部手機嘅 但係已經成頭都係血
佢俾人打我冇睇到 之後先睇到

呢個拖法直頭係老豆拖女入教堂果隻黎

邊度有得睇番

鄭子誠快d自首啦

你都戇撚鳩
你坐咗幾耐呀師兄
影相係即時私了
冇情講
睇嚟你都唔係咁留意前線
不要代表前線啦冷氣軍師

依個時候屌人既你會係手足?
佢走去影中銀手足既大頭 又唔肯del 由佢走?

跣親啫

鬼佬眼神仲要好不捨

澳洲 7 news 親支
專抺黑抗爭者

屌佢老味

奶共狗，死返大陸啦

即係郁手先就割？
核彈都不割呀屌你老母

跣親咋 下次小心啲

佢個閪樣抵俾人打 唔好影響市容

打爆部手機唔得既

各位係連登冷處理就得
係twitter先文宣
請多用不推文

應該係cctvb啲茄汁

見佢感動到抹哂眼淚咁就知

去得果到就預左啦

其實咩事，佢主動打人？
真係有必要神獸佢？

見到「明星」就停晒手，仲俾佢做晒戲入埋差館報警

唔肯del 仲會肯乖乖地交部手機比你?
你都幾好笑

真係可憐
下次記住呼籲埋一路打一路嗌增加士氣呀喂
例如影你老母/獨裁閪

落雨就小心啲行啦

個鬼佬咩

做撚晒戲咁，又拉埋外國記者入差館拍

想割席呀屌你老母

星火： 64 616 642

係咁抽嗰鬼佬記者水

可以做到成程唔講粗話口, 真係要讚佢夠專業.
佢終於食祖國飯喇! 開新一輯真情, 俾佢做女一都似!

噁心 抵

足以洗地
藍絲藝人多次網上公開屌示威者
影人大頭相,絕對有理由相信想放上網起底
點知事敗自己仆親

佢話影左相
好心下次醒少少

佢配叫星？
偽員仔咋

一單還一單

反電筒方法：一塊手提橫向嘅大鏡

希望前線手足唔好忘記召喚神獸既初衷

係咁抽嗰鬼佬記者水

可以做到成程唔講粗口, 真係要讚佢夠專業.
佢終於食祖國飯喇! 開新一輯真情, 俾佢做女一都似!

戲子

屌 拍戲咩 患難見真情

唔好再推啦無謂啦

好爽呀 有種報仇成功嘅感覺

哩張相應該永久置頂 以為自己係名人 老譚都唔敢出嚟啦傻閪

屌

條友李力持級
如果李力持俾人私你又幫佢呀？

拆條毛咩
有啲嘢冇得返轉頭

俾人打幾把，換返個澳洲passport
抵啦！

有冇片

唔知譚伯而家敢唔敢出街

連登有班五毛極端把口勇武份子
比心機提番以武制暴原則

撚有人識佢咩
一個中年阿嬸黎啫

一舉成名，踏上青雲路
佢就正啦，咁識揀時機搏紅

先撩者賤 好人好姐做乜搞人地

Mong Kok:
Don't stay!
Wan Chai has arrested a lot of brothers and because they stayed.
Select your target, then hit and run!

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

又跣

佢唔係紅咩，我一直以為佢係紅

黑警打人有晒片唔理, 成版馬碲露做乜鳩

屌你老母刪post啦 阻住晒

佢應該要多謝手足，咁樣見紅一次，返大陸搵銀實俾人捧做英雄紅到發紫

慘囉

入差館前就大大聲 去到門口比人訪問就喊晒口

狗也不屌
分明係逼個鬼佬硬食

條8婆好撚有錢架
成日有咩紅底show同酒樓廣場細show成日出現
呢d同d大媽影下相就細則幾百大則幾千

幾次紅底show見到佢

我淨係知佢英文好勁

good

仲咩咁睇唔開仆街
嫌塊面唔夠扁